想同校園台既各位道歉

以前既我
鐘意周圍聊交嘈
鐘意做假膠引負評
鐘意為屌而屌
見到人過得比自己好就不能接受
就唔撚鐘意
依加諗起先知以前既自己有幾幼稚有幾on9
希望各位以前既野當無發生過
唔好再有d 好似我咁既仆街仔出現

挽留

10/10

其實呢個都係假膠post黎

留

沒事沒事

咸了

接受

挽留，樓豬以前引戰 Po 算數一數二高汁